咪撚再講外國無責任幫香港

血腥鎮壓香港後就係武力侵略台灣
台灣咩地理位置唔係重點,而係吸收科技力量

到時還有什麼人能制止中共?
咩9野你無責任幫我, 我無責任救你係鼓吹緊等運到坐視中共強大

人地要奶你可以點？
人地要比中共做大佬你吹佢唔脹

各自為戰的下場就係中共逐個擊破
秦滅六國,希魔重生

真係警暴又唔見你班友係twitter幫手傳
中共策劃的黑暗系文宣就成班開post扮一代宗師跟住講,仲要覺得自己好有見地

又一件假acc阻止

咪咪直接救台灣?

坦白講示威策略係大局上面係完全失敗
中美兩邊扎哂馬等開拖既時候你就跳出黎
又唔知自己咩力量都冇 緊係做硬炮灰

如果全力保香港根本唔需要退守台灣
退守得香港,點解又唔放棄埋台灣

不如棄守埋亞洲等中共軍事侵略歐盟後再出手

所以退兵派的講法根本係on9

外國有責任幫國民報仇.已經有美國政要話武肺仲嚴重過911同珍珠港

所謂外國無責任幫香港咪就係鼓吹各國袋左中共的好處後就選擇沉默
馬雲當日人人羨慕現在連人生自由都無埋, 真正共產埋
中共比你的利益只係當暫時保管,好快連你條命都要埋

我都唔知香港人幫中共傳開呢套觀念做咩撚

我一直都講香港人嘅天職係揭露中共之邪惡，

比中共鎮壓係為咗令外國有理由增援、介入，

根本自由世界要做嘅係根除邪惡共產政權，

反守為攻先係王道！

香港人的責任唔係日日話自己慘
而係燒受害者光環去游說各國玩9中共

國安法根本wfc咩火魔,明顯係想郁遊說團
仲走去口upup講咩外國無責任幫香港完全係幫緊對家

呢個真
唔報仇=話比人知我地中國可以打病毒戰

你要明白一個問題
呢個講法係針對住最近見到既巨嬰屌票現象
而唔係叫咁多位手足唔打文宣戰

利益呢？

美英加澳份聯合聲明好清楚
佢地都係Stakeholder

手足，生於亂世，一時退卻並不可恥